網台主持傑斯被控4項煽動意圖罪 因病留醫東區醫院 國安法欽點法官蘇惠德押後案件 期間交由警方看管

推

希望冇事

幫助過好多手足 希望傑斯大步檻過

和理非大左膠都要咁對待

真係CLS

下一步好可能係針對捐錢嘅人

隻蘇狗實唔比保釋

正仆街

push

斯叔做錯d乜？？？
搬籠門話你乜L都得